啲狗喺西營盤上埋電車

西營盤修打蘭街電車站有狗上埋電車唔知拉人定搜身
(紅色電車)